有冇人覺得自己有反社會人間障礙？

死番出去啦中二病

好憎d女算唔算 覺得全部都係臭雞

臭雞

我係雞